楊偉雄：我們所做的是完全為香港

創新及科技局長楊偉雄今日出席記者會，回應有關2019/20財政預算案中創科措施的提問。對有聲音指，香港投放大量資源搞創科，給人觀感是為配合大灣區發展，楊偉雄強調，「我們所做的工作是完全為了香港」。

楊偉雄表示，《粵港澳大灣區發展規劃綱要》一星期前才公布，創科局於2015年已成立，累計所投資的1000億元，都在綱要推出之前投入，故局方的工作不只為配合大灣區，「我們所做的工作是完全為了香港」。

他續指，大灣區發展可透過不同方面互相利用、協作及合作，令區內城市優勢互補、互利共贏，才可長遠發展，著市民「不用擔心」。

另外，去年公布的財政預算案中，政府預留200億發展落馬洲河套區港深創科園，其中已撥出8億元做前期土地平整工作。

創科局常任秘書長卓永興表示，管理港深創科園的公司正進行兩項研究，會分別就總體規劃及商業模式提交報告，前者大致完成，後者因涉及6方面研究，包括定位、設施需求、財政及發展領域等，將在今年上半年前完成。報告經董事局同意後，將向立法會匯報。

Steve jobs

世紀笑話

創科局做過咩出黎

為左錢呢班撚屌仲想食幾耐人血饅頭

仆街！ 擺左一千億做左咩野出黎？

以為高鐵八百億已經撚屌，家陣幾千億幾千億射撚出街

八段錦

邊個見過steve job??
我見過 我見過 我見過

5百億洗左去邊?

Google form 都攪唔掂